痴線大陸d樓仲有10幾20萬？

真定假？ 買返幾層博收購

樓爆先兆

布吉？

右下角有5.5萬喎

買黎都冇用 拎去放租回報率極低

影埋份報紙咩日期得唔得

一睇就知份報紙三年前

豆腐樓
衰過用lego起

冇人要

你買晒佢自己慢慢住